男朋友成日叫我幫佢打飛機

絲 同男朋友係cmb 識
拍左拖4個月 佢係我第一個男朋友
大家都係未啪過
佢會成日出街果時摸我
又會係無人嘅地方叫我幫佢打飛機
慢慢我覺得有啲奇怪
其實佢有話想啪 我都ok 但土地問題又有疫情
係街就唔做得太猖狂

我男朋友都係咁
不過有時無幫我打返就有啲唔fair

雞蟲黎

我都會幫我男友打飛機 大家一人一次先開心

處男係心急啲架啦

當你肉便器咋咁都睇唔岀？

之後就會話不如試下含撚

咁你有冇濕濕

叫佢幫你打翻

頭一兩次係 之後慢慢習慣

含過架啦

幫埋我得唔得

佢摸我都會 但幫佢打唔會

分手

去app溝條女幫你
我好愛我男朋友

你兩個幾歲

濕成點
係咪好痕

😂😂22，23

2樓真係癡線
笑到癡線
呢d 二樓先係合格

其實唔會痕

叫佢過嚟我幫佢散一散啲火

無人嘅地方 有無例子？

想參考？
佢有車 係佢車度多

唔緊要 你唔幫佢我幫

佢話想扑，你又ok
你條仔廢到開房都唔識？
咁都有得扑野，我建議樓主你都係留返隻豬，唔好比個廢柴食

佢有冇幫你奶閪先

有得仆的話係咪唔會打飛機？

之前就諗住睇定啲
到睇定左 呢排酒店又危險
佢講過但我話過左肺炎先算

你個名

Huhh 除褲打？

都有試過嘅 但我唔係好好呢啲

仲以為你講係條街無人嘅地方咁激

唔會除曬 伸入去打都試過

怕比人拍底手尾長

拍拖係咪一定要有性愛？

你幫佢口爆啦

車都算性，車完又會手痕
全程聖人mode，咁不如做老友算啦

唔緊要 我同女朋友都係係女廁啪

我都想知 佢好大需要咁 我就還好

唔怕污糟咩 我好驚染病

姐係佢唔識奶

hehe

hehehehe

廿幾歲有車先第一次拍拖？！呃你呀

佢唔係第一次拍拖啦 拍過3/4次
不過之前果啲佢話無真係做過

你信？！

我同女友拍左兩年拖都未有性行為
算唔算正常

純粹對性需求唔大

佢講咪信住先

咁有無做其他親蜜野

唔污糟 個廁所好乾淨

咁佢有冇幫你打飛機？

一定有不過就唔係日日做

你指有得扑係咪就唔會再叫你幫佢打飛機？
咁梗係
不過佢自己係屋企果陣一樣會打

你都幾好女，又肯比隻豬佢，又肯幫佢含
佢對你好好？

唔好俾 擺明呃蝦條

吹水啦

咁易呃

同意

我比較有技術啲
識奶就奶條界 唔識就奶成塊
絲打要唔要俾我奶下 好舒服

23歲有車又剩 拍幾次拖會冇扑過野？
弱智都唔信啦

仲要唔係性冷感
成日叫你幫佢出火咁大需求

係啊 都幾好 好照顧我 同佢一齊真係好開心
我唔係無知少女 遇過好多狗公 男朋友雖然咸濕但都好錫我同重視我
咁都唔係細啦 遇到岩嘅人都可以去做嘅
我唔介意佢係屋企打 不過如果搵我幫佢打就更好

幫人打飛機會濕???

4個月都未屌到喎 狗公咁堅毅架咩？

即係佢係出面食飽？ 咁要我黎做咩？

唔會 覺得幾過癮但唔會挑起我嘅慾望

純粹話佢處男係呃鳩你姐

4個月又含撚又奶閪 等多陣就9成有得砌

有腦就識做啦

你男友一定好靚仔

都唔係青頭都好嘅

還好 係我眼中係好得意

膠post
block
拉

一睇就知你係扮絲開post
gay 撚到

膠post
好撚膠

我都想識個男朋友可以互含
樓主唔介意分享比大家

你條仔?

碌尻成日俾女朋友當玩具咁玩...

係唔係唔撚識不推文回覆啊

你好好但講真點忍到

拉

佢比好多錢你？

通常話自己唔係無知少女嗰啲實際上都無知

屌咁撚廢就咪比隻豬佢食啦

大家對性愛果方面唔係太過注重

4年都無
已散
不過唔關sex事

好癲

竟然可以cmb成功，佢啲相影得好好睇？

講真話又負評
好人好姐點會條街做呢啲

好似話舒服啲不過呢排就唔好啦怕污糟